覺唔覺得今朝防暴接返學個畫面好陌生？

我唔係指成街都有防暴
而係睇相，多左咁多防暴有樣有number嘅？
係咪即係公安覺得接返學行動唔涉及「止暴制亂」所以唔肯出人，返去摺被？
即係公安淨係肯喺遊行同包圍嗰陣出動？
咁即係... (求接龍)

定係佢地有時間限制，夜晚先可以出動？

唔好意思阻阻你，可唔可以幫手諗下？
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

我有無諗多左？

幫手Brainstorm下

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我真係唔敢 因為你著唔著都己經比人打緊

會唔會同次次都係夜晚清場有關係？

冇乜討論價值

會唔會有新嘅抗爭方向？

清晨去抗爭點睇

究竟係咪淨係關時間事呢？
定係援軍嘅心態問題？

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

係咪有其他野可以做？

就算香港陸沉都要清算黑警

試著說 懷疑中國武警831太子站打死人

落地獄啦 屌你個暴徒老母